Repositório de material para a UC de `Ambientes de Desenvolvimento Colaborativo <shorturl.at/bfqvD>`_ do curso `TeSP em Sistemas e Tecnologias de Informação <https://ise.ualg.pt/curso/1812>`_ da `Universidade do Algarve <http://www.ualg.pt>`_



Contactos: Pedro Cardoso (pcardoso@ualg.pt)
